飲食KOL Catgirl 大讚泰式邊爐，網友食物中毒收場

事緣最近cat girl出片介紹一間泰式邊爐「泰邊爐」，片中不斷稱讚食物質素同味道，成段片淨係重覆以「好味」同「好好味」黎形容食物，又強調自己唔係賣廣告唔係打手

其後一名網名叫陳怡嘅Youtuber決定去試下係唔係真係咁好食，結果食物中毒收場，引起一眾網友熱議和聲討cat girl

正當cat girl 孤立無援之際，今日香港知名Youtuber Sunny 出片力撐cat girl ，力證食物素質良好，片中Sunny及其女友不斷冷嘲熱諷陳怡，例如話唔知邊個係陳怡，句句有骨 ，又大讚上菜速度快同牛肉質素比市面餐廳好

我都係因為見個肥婆食得咁開心，所以係23號同成班friend去左試菜，後補樓主食評

湯底的確唔錯，椰子湯底幾香
但係上菜份量同速度極慢，成晚淨係食得三四片牛 牛肉完全冇牛味，比吉邊同牛一更差
現成野食中規中矩，甜品正常，飲品都係普通打邊爐飲開嘅罐裝 冇錢飲特飲
每人$200幾唔係特別抵食，冇下次

Cat girl 打手全面進場

下隻河童同佢哨牙女友邊忽似冇收錢
又讚呢樣讚個樣 又係咁暗串踩呢間野個YouTuber
淨分享使咁？
呢兩條友果然同catgirl一樣相由心生

認同 seven 士多啤梨零食條片 出左半日 又有其他人出同類型既片 你話有冇咁啱

YouTuber 我唔評論，但我食過呢間野，食物以任食黎講唔差，湯底仲幾好。雖然食完先有人同我講間野食物中毒，但我都冇事，而食野嗰日都不斷有經理問我地啱唔啱食，當然有可能係因為出過事，先咁緊張但整體服務我都覺得ok。 整體黎講 6.5/10 啦

你講到好似唔錯咁 但個分數

霞姨個frd

差D連霞姨都炒埋
邊撚度frd

邊爐黎講偏貴嘛，廢事太高分又比人話打手啦

正路你真心鍾意間野咪讚下囉 好正常
但為咗間野起晒鋼拍片暗串另一個踩嘅youtuber喎
咁大龍鳳 仲要特登係片尾講一大輪野話一定係讚先收錢咩 踩都可以係收錢乜乜咁
睇唔透喎

有冇人覺得條Creamy 好撚假

Sunny同catgirl 係咪有路

屌 個肥婆條片tune到d色好似鬼片咁

陳怡好撚淫

咩2打6黎

咁柒肥都有人睇，係咪腦生草

打邊爐係咁上下啦....

太陽肥西陳陳三個係夾埋既有冇諗過

垃圾圍威喂 乜野Sunny Catgirl 全部都柒既

ching sick ball

小學雞之戰

呢D乜鳩垃圾KOL幾時先完
完全亳無內容深度可言

打邊爐最易就係整唔熟d野食就肚痛
成晚咁多客得你一個肚痛多數就係整唔熟d野呀嘛…

Catgirl 打手去曬邊

食物中毒我唔評論啦，佢報埋食環咁就等食環做野啦
但最後條友段反擊片好此地無銀
又係叫幾廿杯特飲 邊有人食飯會咁樣
個感覺真係似間餐廳驚到賴屎然後搵人洗底

綠帽男

新account
無開過覆過任何post
淨係喺呢個post加兩把嘴

係唔係打手你地自己諗

6.5分既打手

你下次試下拎部相機拍住片食
即刻唔同代遇

食嗰陣同friend真係有諗過話我地係KOL 老闆行黎行去問食客有冇問題

原來係曼基巴打

Pish

好信唔信信隻豬，佢話豬餿好食你唔食？

下面啲留言固定有幾個打手逐個回反佢嘅留言 一黎就係唔係都屌左人先 啲觀眾質素

成個post既流程唔係大力讚緊間野有幾好
係以其他user既論說去反證食物中毒個youtube唔可信咋

你以為俾6.5分就唔係打手？ 你太年輕了

我覆過好多個post ，同埋唔係新ac，認真比分都唔得

呢啲乜鬼KOL youtuber都唔知係乜水
睇果班觀眾係咪弱智?

成段片淨係重覆以「好味」同「好好味」黎形容食物

Sunny 條片真係好撚小學雞 姓陳個位又唔係話你 自己嘈鳩人

Wx

仲要段片d煙

肥人冇taste 真係由佢外表，d font，cover同cut片睇得出

個陳怡食物中毒個日我都係個度食
湯底同服務都幾好
牛肉質素勁垃圾 無牛味加勁韌
但任食黎講算唔錯

sunny 成段片都有骨

一開始cat girl大讚間野
咁佢平時到底食開咩先話好味 見佢返深圳啲韓燒都話好味 望落去同咩漢陽苑嗰啲差唔多

豬咩都話好食啦
btw 你個名

所以咪好可疑
catgirl係你條女就話幫佢出頭啫
真係路見不平？ 又睇條撚樣唔出咁正義喎

條撚屌人格真係有d問題

個creamy講野成撚個on9妹咁 真係好撚頂唔順

條友之前開直播數臭自己個ex都知佢個格好極有限

自己爆料冇所謂 人地數佢要人道歉

全部人都無個識

呢啲channel真係得你地呢班連登小朋友先會睇

sunny都唔睇得啊？
已經叫有料喇喎
剪片 題材 好多野都好過香港9成youtuber

普通日本style Youtuber 睇多一排都悶啦
著曬supreme 扮潮人

cat girl＞陳怡

後面個個格衰撚到

佢完全係抄haijime

早排食過，湯底ok
其他料都係同平時打邊爐一樣
不過有得簡唔會去
至於食物中毒，如果係真就唔止得你一個中毒

無話唔睇得，咪就係話得你地呢啲小朋友先會走去睇

Sunny條片，睇左兩分鐘，忍唔住就山左
想串人，但條女既演技差到不得了，成個感覺做得好on9，又小學雞，好尷尬

Cat girl條片就唔同啦，睇完都想試下，成條片睇哂

一個人食物中毒就係自己腸胃問題
成堆人食物中毒就係食物有問題

就係咁撚簡單

睇肥人食野特別好食

發育不良典型港女

陳怡條片都係想帶出 唔好盡信food blogger 同openrice既食評姐
農民工條契弟擺明做多左 成日狗咁周圍吠 關佢撚事咩 成鳩日扮正義撚 好心就摺埋啦

佢成日帶冷帽同坐係到縮埋一舊 根本唔係潮 係廢老一條 搵人幫佢整埋個平安鐘

啲人起曬鋼話陳怡屈鳩人叫佢出黎道歉
個弱智仔最鍾意就係吠 因為佢班盲粉會話：你聽過佢首“癲狗“未呀 ，未聽去聽下啦，人地都講到明自己係癲架。
成班都係弱智

個肥婆乜都話好食,你畀屎佢都覺得好食啦

洗底味濃到

屌你乜鳩sunny條囡假到仆街

笑波子大丁Youtube清泉

根本兩邊都唔抵幫
首先個catgirl已經打手味濃 成條有讚無彈 一啲都唔持平
有無收錢我唔知 但絕對唔係中立先
其次就個陳怡 可能佢真係唔好彩食野 正常你食完嘔完點都會對間店印象唔好啦
不過就衰on9走去狙擊個肥婆
最撚on9就係嗰個sunny同佢條女
我懷疑佢地唔止想幫間野洗底 仲想幫埋自己洗底
兩條友都小氣唔再講
Sunny之前直播叫觀眾donate再走去數臭其他人 就知佢咩人格啦
家陣兩邊個火頭都無辣着佢 佢就走出黎抽水扮正義之師 真係好撚嘔心

連登仔最叻就係屌晒兩邊

你最撚醒好未？

屌你老味 肥婆段片啲食評廢過乜咁
成段就不停好味好味 好似前世淨係食樹皮咁
肥牛放落青咖哩度就話好有青咖哩味
放落椰子湯度就話索晒啲椰子味
鬼唔知你老母係女人咩
呢啲濕鳩邊爐請都唔撚去
仼食邊爐除左油麻地花園叫做好少少之外 其他都垃撚圾

個sunny 好撚柒
kum蓋會淋 熟食怕咩淋，on9
仲有拎張單出嚟證明冇收錢又係on9，屌你呢啲同間舖夾定都得姐

呢間閪舖近排上曬啲「food blogger」「飲食推介」同個堆濕尻YouTuber channel ，又係清一色狂讚，好難信冇收錢囉認真

陳怡真係八婆港女嘅典範

見到啲預覽都唔想㩒入去睇

陳怡段片係所有熟食都冇蓋
sunny果段得炸野係冇蓋佢仲串鳩人

屌喇星想㩒正評㩒撚錯負評

乂肩系55乂

乂E家香港肩系巧笑 =,=
食物鐘毒刀吾系吊jo餐廳先
驚燃系吊jo戈肥婆sIn乂

呢個sunny正宗on9人，好記得佢頭幾條片擺上連登借連登宣傳，又估唔到佢溝撚到呢條女，以前係captv咪好地地，痴埋去條on9佬到搞到變埋on9

依條咁撚樣既撚屌老泥死肥閪幾撚時糖尿病發切腳？

咁撚肥可能屎都話好食

講到好似負評冇得收錢咁 人地話熟食係有蓋，炸野先冇蓋，因爲kum住炸野有水蒸氣會變淋。

絲打好留意下喎
其實我都有睇啲留言
一有人唔同意打手會秒standby彈出黎攻擊番你

利申：啲留言真係好精彩 但千其唔好特登㩒入去比佢增加點擊率 但如果你唔小心睇咗就睇埋留言 班弱智好撚好笑

根本成班youtuber夾埋收晒錢一邊踩一邊讚
再互片製造宣傳效果
你地就即刻走去試下真偽,正中下懷

正常食完餐飯會keep到張單咁新淨少少摺痕都無？呢個位好似多咗啲

有無人同我一樣除左個肥婆有聽過下名
其他全部真係未撚聽過
樓上話sunny好出名我真係今日先知

究竟KOL stand for what 9

好撚憎佢柒頭皮
都唔知邊忽靚成日扮弱智好撚煩

岩岩睇左一半個所謂好出名既sunny片
點解男人老狗啲言行舉止可以咁小家

King of lighter

收錢負皮就唔知啦，但全YouTube 好似就得姓陳條八婆踩。但收錢正評都幾肯定

仲要陳小姐條片入面所有熟食都冇kum蓋，唔係淨係冇kum炸嘢

踩果邊嘔一大袋，睇急症，拍戲都冇咁真！

吹奏肥婆啲人呢？

唔想幫班垃圾加view

成班垃圾以為自己好出名
行到出街都無人識你啦

我唔信餐廳會請打手去屈自己食物中毒

屌 睇左個陳怡既片
閪到不得了wor呢條女

認真 近陣個sunny 真係幾紅

陳怡擺明想上位
佢做到啦

King of lier

肥婆都有打手 咩世界

不嬲冇睇過個sunny 係有次係d熱門見到㩒左落去睇 條女真係成個弱智咁
咁大個人連自己幾時飛嘅日子都記錯 佢應該係真弱智

一睇就知佢嗰肚係焚化爐乜都食得
起碼好似佢咁既身型先好跟佢食嘢啦

一開始都有睇下SUNNY，諗住香港有個行日式風格既拍片，點知越來越不知所謂＆垃圾

好大波

成段片都冇出樣

認真 唔撚識佢
就算咩春 笑波子都係坐巴士聽到2個小學雞講先知

Sunny? 想突出又突出唔到
拍既野冇新意
條女咁假 又扮哂野 想博網意
兩個一擔擔

陳怡未睇過

件肥女 搵佢拍美食已經唔想睇

睇片都覺得好撚港女

Sunny成條片淨係串人, 我由佢條片入面睇唔到間野係好食
間邊爐搵著佢想做平反or打手真係畀左冤枉錢

知名youtuber
冇個識喎

Sunny係咪個樣又柒又要學人成身supreme扮潮童個個
豬狗都當自己網絡紅人，翻去訓啦

KOL？邊度K呀睇過？
between陽光條片小學雞到
寸人寸到出曬面
條女啲戲又假
搏出位啲手段都唔洗低莊到咁嘅

一睇隻死肥豬就係抵抗形啦
自問潺仔自己煮番白烚野食

條友好撚柒

之前仲有個post吹奏件肥婆 見到佢個款都唔開胃
仲要睇住佢食嘢

可唔可以唔好睇到自己咁撚高？😂😂😂😂😂😂😂😂笑撚死人

Sunny catgirl同陳怡
我寧願個sunny
陳怡條友特登踩住人上

陽光你們好

條撚樣以前係高登開post
話自己原創叫人支持本土
比人話佢抄hajime就起鋼話參考有咩問題
比人屌到敗走

素你老母質
質素呀

陽光 其實你知唔知你自己衰係邊
你衰在太有自信
唔知點解睇到你有種無形既柒 柒到想你段片快d完
Creamy 好造作 造作得黎又太過刻意
睇件肥貓女都接受到 但 佢介紹美食我都冇意欲去試

好多人屌youtuber 知唔知點解
跟本冇種清新既感覺帶出黎
好笑得黎係唔會刻意
自信得黎又唔會顯露
唔會圍住題材黎造作
日本果面 社長 兩兄弟
你睇佢地拍 係睇到好自然搞笑 引人入題 想再繼續睇

Catgirl原來有戰友

其實係，不過個個食後感：無下次

陽光呢條友不學無術，垃圾

我有次去食又覺得ok喎
個湯底真係唔錯不過配料差啲
不過都average la

係食過時隻肥西坐咗係對面枱
見到都唔開胃即刻叫經理換抬

認真 除左catgirl因為成隻豬咁先知名 其餘兩件係乜水黎

佢俾支那仔抄佢就拍片屌人

總知我炒人就得人地炒我就唔得

佢啲盲粉有名嫁 叫咩咩國子民 都唔記得啦 成堆mk 小學雞圍威喂 圍爐取暖

無賣廣告搵鬼信
search完一大堆片推介依間
之前連登有人講過都比catgirl伏鳩左

陳怡好撚大波

又袋hitrate 理撚得你

Catgirl仲大波

咁撚樣衰既肥婆都做到KOL
果班follower係咪平時食開屎？

個creamy同埋咗sunny一齊之後成撚日扮曬白痴
好似含住條撚咁講嘢唔知做乜
又唔係得意

陳怡d片都ok 某部分片都有營養
最起碼人地讀過書
但打邊爐今次可能真係佢唔好彩
但唔明點解sunny點解要針住佢講

其實Sunny哥哥好偉大
睇返catgirl回應件事，好大方得體
Sunny哥哥專登扮到成個On9小學雞咁，反襯catgirl幾大方
佢犧牲自己，成就catgirl，好偉大

同埋事件本身已經告一段落，
Sunny哥哥驚大家睇唔到catgirl嘅大方，
所以專登拍條片勾返起件事
我都係見到sunny條片，先知有件咁嘅事

邊撚個陳怡?? 乜撚野網友??

雞黎?

Sunny條傻閪以前就學人玩rap
出埋d垃圾歌圍內俾人笑
之後就走去拍片做on9野呃小學雞先有人睇
著到成身supreme做d on9野迎合上 youtube d 小學雞

表哥眼

食到肚痛關肥婆咩事

利申唔識佢地任何一個

明撚明陳怡針住CATGIRL先

聽寫讀

讀過咩書
條閪女人之前敏過娛記工 垃撚圾

佢啲rap好撚難聽又唔啱音,見佢唱得好辛苦下

supreme 著到鬼就咁大件,浪浪下咁,其實佢知唔知道自己好撚柒

天空凍關天文台事

淘寶買superme仲買成幾皮野

笑波子成日比連登仔屌，但我覺得佢係好過個咩Sunny
2個都係屎嫁啦，但屎都分大細呀
笑波子擺明無料，而Sunny係無料扮四條，又柒又假，佢條女又係扮野到無倫，好扮唔扮你扮低能?有無咁智障呀?
至於cat girl，我有肥人恐懼症所以我唔會睇
鐘意睇佢食野我真係理解唔到，食到佢咁撚樣我死左佢算，一定唔會跟佢食野囉

記得佢以前出親歌圍內都俾人笑
依家仲為左賺錢買supreme要走去迎合d on9仔
真係難為arho哥哥

假既

原來sunny這麼on9...

小學雞全面進場

個死人LOOK真係好柒, 幾十歲仲著撚到潮童咁

肥婆vs 臭格闣港女

男既戴綠帽 女既就菠蘿雞黐埋去個紈絝子弟度
唔怪得知咁襯

我都覺...
單單打打幾句咪算，成條片都係咁就好on9，唔知仲以為陳怡係佢殺父仇人，佢條女又造作到死，係度扮傻扮可愛，佢地當啲人盲定弱智？
至於野食...佢段片掛住單單打打，完全唔會覺得呢個野係好食

雖然陳怡果條片係怪怪地，佢同佢朋友一齊食，淨係佢出事，佢朋友又無事喎
但報得食環衛生署果啲，咪交俾佢地跟，睇下到底係陳怡烚唔熟啲食物，定係間餐廳處置食物方法有問題囉

至於Catgirl...真係越睇越不安，見到佢啲肥肉再加埋段片啲色，硬係覺得怪怪地，但佢係咁話好好食又真係畀佢sell到啲野食好吸引人咁

條垃圾真係小氣到仆街,睇返佢以前成日咁拍片公審人

都係咁單單打打,拍片屌個ex,又屌fans,又拍片公審隻小學雞,到而加拍片單打另一個youtuber

屌你老母臭閪男人老狗做到咁撚賤都係第一次見

現實中真係要提防呢啲人,隨時笑笑口背後捅你一刀

Sunny成日幫second kill 宣傳 好葡萄佢咁多supreme

旺角檔野有成3 4間邊爐
點競爭

Btw 初初以為佢地叫 變態佬

second kill開始撈唔撚掂呀嘛
通行都知架啦 依一年先識驚請所謂kol救市

Second kill都撈唔掂

second kill ?係咪專賣假野果間

me too, 樣樣衰衰都走去做youtuber 賣廣告, 太hard sell

second false

成班係度討論啲不知名youtuber

真的假的

Sunny幾十歲人 男人黎講真係好小氣 下下扮正義又單單打打
Creamy扮晒講野慢到仆街 要扮純扮可愛已經難頂 做戲就做全套啦
邊有人扮純得黎又要撩事鬥飛 講野有骨

catgirl 不男垃圾口
香口熱氣重味精佢就話好食㗎啦

唔准你地咁話superum佬

屌你老母啦
你識條撚咩
catgirl佢不知幾識食

痴撚線條仔同佢條女做乜鳩
唔知仲以為間野係佢開

因為陳怡講到明係睇catgirl推介先去食 爆出尼之後catgirl只係不停重申唔關自己事 非廣告

咁而家sunny一樣睇完陳怡段片去食
佢就冇事
即係陳怡有事就實關間鋪頭事，可以屌catgirl為錢乜都賣得
sunny冇事就係叫做好彩，或者係收哂錢點會有事

Creamy做戲好差，睇到人好尷尬

睇完兩邊
Sunny真係此地無銀
題外話
Sunny 班盲粉永遠都係果幾個
澳乜乜，乜乜wan，leo乜乜
每條片都係佢地
好好笑

一睇cat girl 條片 都覺得佢讚得太浮誇
話唔收錢都唔信

下 你隻眼生系屎忽到？ 完全兩樣野

你收皮啦 做乜尻啫你

個人覺得嘔就冇得怪人啦
推介間餐廳個時鬼知會食到人嘔咩
覺得好食就推架啦
同埋好大機會係佢自己冇碌熟

至於食物個到
Catgirl應該係個啲垃圾口乜都話好食個啲人黎
睇食評好多人都踩間野啲牛垃圾
係得佢一個讚
佢應該諗下自己係咪岩寫食評多啲

睇香港youtuber真係比無創意既人就啱哂
全部飲飲食食都算仲要做埋宣傳呃人食垃圾
一係就打機 愛情野
拍搞笑野覺得好笑既又所剩無幾
反而最有質素得頭條新聞
咁樣都出到名又有人睇 不如直播訓覺算數啦

推

原來生到成個士多啤梨肥婆咁都可以做YouTuber 仲要叫自己cat girl

咁認真，肥點解唔可以做youtuber

素你老母質

收十幾萬廣告 我都識講野啦

肥婆都咁多人幫

睇完sunny條片，就係想講呢樣野

明知係打手都睇，弱智

舊登過街老鼠愛帽SUMMY
MR LOVE都唔知比人中出左幾多次
自己就連屎眼都無得屌

我以為係同一個人，原來唔係？

爛波

磨牙

佢之前已經屌過亞catgirl同佢條仔，內容大概係話條仔病態，見佢咁肥仲成日比野佢食，唔知做乜鳩亞陳怡jer住肥婆，要𨳒成個youtube大把野𨳒，痴線西啲post由舊登到呢度開到8喇，可能肥婆背後冇人撐就踩住人上

想知陳怡幾時咁話過佢地 有冇source

哨牙其實係咪扮on9定覺得自己好可愛？
傻下傻下咁，但比佢含實爽撚死 河童就好啦

係連登果然有波就係贏家

I love cat girl 其他人都係垃圾

好撚重口味

唔識欣賞請自行離開！

係咪講緊貓女同佢條仔
陳怡做乜狙擊條肥婆